分手後2019目標

我要努力啲儲錢 等自己就算唔拍拖都有錢旁身
我要學煮野食 準備定未來做賢妻
要睇多啲書 增廣建聞 唔要思想咁狹隘
要升職加薪
我要靠自己！
唔靠啲垃圾男人 講幾講就無哂自信

想識你 大家幾投緣

2020目標
我要努力啲儲錢 等自己就算唔拍拖都有錢旁身
我要學煮野食 準備定未來做賢妻
要睇多啲書 增廣建聞 唔要思想咁狹隘
要升職加薪
我要靠自己！
唔靠啲垃圾男人 講幾講就無哂自信

好charm 祝你成功！
新年快樂

我要努力啲儲錢 等自己就算唔拍拖都有錢傍身
我要學煮野食 準備定未來做賢妻
要睇多啲書 增廣見聞 唔要思想咁狹隘
要升職加薪
我要靠自己！
唔靠啲垃圾男人 講幾講就無哂自信

唔該哂

分手 又有咩好怕！

做咩姐你

點解唔係2019

多謝你 我會努力 忘記2018

其實唔洗講多句，簡單d一句，新一年要愛自己就夠

收到

加油 等你不久將來做我既賢妻